最和平撐警集會

被指暴徒嘅手足見到梁愛詩就叫 : 唔好掂佢
自稱和平撐警集會人士見到林卓廷 : 打佢

邊啲先係暴動呀？香港真係搞唔掂